如果你係毒撚，你會唔會去畢業禮？

是咁的
十一月行畢業禮
但係有條毒撚一個朋友都冇 另一半就更加唔洗講
去到條毒撚就會變畢業禮毒撚
個個收花收公仔着袍同朋友呀囝囝呀囡囡呀影相
毒撚就企喺度攞完張cert同同學，呀爸呀媽影張相，幫人揸下機就走
同埋毒撚最怕影相
次次影完出嚟都好樣衰核突
着埋件袍睇落得返140cm

但係毒撚老豆老母好想去
可能佢地覺得好難得啦
同埋又同同學講咗會去
佢地仲好興高采烈咁話難得識到大家一定要去
而且今次應該係毒撚最後一次畢業

但係一諗到要站着如僂儸就好唔撚想去
如果你係條毒撚你會唔會去

會

Lm春

又係你地

認真post

領隊

認真post

140cm正
Cos血小板一定有大把人搵你影相

邊日幾點？到場舉牌gchi

價錢另議

我會！！！

會 執是正自己個樣先去

我無去

space畢業禮就算撚數啦

準備花準備氣球

去完影兩張走

春春搞 我一定去

認真討論，兩老想去就滿足下佢地，佢地都係想同個女著住件袍影下相，儀式攪野不嬲都係為左滿足人，你話自己一個就無謂姐

btw, 你有朋友架，點人矛 單身狗仝人撐場

No
扮病

臨時演員數目另洽
同場更可加插英雄救美環節 另外收費

包伯父伯有，稱心滿意

求奇搵間大學畢業典禮 混入去 著年袍 同父母影幾影咪走人囉

而家又唔係無得畢業

壞死血小版

一定去
更怕兩老事後係咁俾說話聽

$100/hr
牌錢可以claim

毒遊Disney 絲
本身都唔靚 人地見到會唔會即刻覺得
你睇個柒頭冇朋友，其他人幾多fd

唔敢去

你當唔係先啦

我去ok?

可以claim返錢 完咗還返比你

非強制
係兩老想去啫

要成個典禮呀

唔想去 好毒

我都係諗緊兩老，因為唔會再有機會 但係諗起個個都好多人圍住
有花有公仔好開心
我就覺得自己好撚毒

冇擔心狗

就嚟要報名

着住袍嘅謝師宴毒撚

幫手上台影相幾錢

見家長服務

想唔想代我去

我都驚

雖然佢地唔會講好多
但尋日佢地先講我應承咗，同埋好難得

比卡超畢業公仔已準備

成日都對自己咁harsh，人地都無咁諗，但你自己就標籤左自己先
你既目的係氹兩老，mission complete 左就ok

同埋要揾幾個識嘅同學
全部都會有男朋友陪

可能見到
咦點解個個都咁多人陪佢影相，又咁多花呀公仔呀
我個女一個都冇

兩老可能仲sad

可以claim 120%嘅錢

認真 適量自信係好好嘅化妝品

自卑嘅毒撚
尤其見到個個人都好受歡迎咁

點會矛人 我帶一車難忍俾你

去左
諗返唔知去嚟做咩

唔會

但牙春畢業禾嚟撐場

我第一次登入😂去啦。話說很多年前畢業我唔去，媽講咗好耐，早兩年碩士畢業，叫佢參加，唔知幾開心。去完其實佢都覺無聊

老豆老母就係為左呢一刻，點會唔去

最近我都煩惱緊呢個問題

照去啦
我都係毒撚

大學冇乜點識新朋友
最後call左幾個入左同一間大學嘅中學同學一齊影
重有幾個係其他地方讀書嘅中學同學山長水遠入黎馬料水打個卡

最主要都係想俾老豆老母威下
因為我係獨仔黎

可以莊嗎？

grad din 毒撚留名

我又黎啦 春春做咩走左去

黎留明

去啦！ 唔去一世後悔。

想呀

念念

氣氣

馬蹄

莊

豬豬我地又見啦

莊莊

毒毒

+1

春春是咪畢業啦

是呀！一齊去啦

好呀 禾莊呀

一齊去為春春應援

嚇屎禾兩老 牙女識成車難忍咁本事

會唔會完全冇朋友

係台下舉牌。春春 春春 春春（有聲

係唔知咖
係等兩老去下 有啲嘢紀念下

牙怪真巧

但係我唔想去好掙扎

喂hi

要閃燈應援牌 加埋手燈

多謝你嘅第一次

Undergrad 其實兩老有去
但我覺得壓力好大成程都西面
之後講起我應承咗post grad 會去 佢地又係好開心，仲話買禮物比我

搞到我更加唔好意思

係
但我真係唔想去
好驚寂寞到喊

咁你愛唔愛

幾時畢業呀 呢度都有3個去啦

到底去唔去好
唔開心都係一日
喺老豆老母面前扮開心就得

？？？hello

有得地呀！

咪係！

唉
我同你一模一樣但係我連中學朋友都疏遠咗
如果我去，應該得我兩三個同學同我影相 而佢地就會一大班朋友+男朋友

我都係獨女
見到兩老好期待 唉

去！支持！除左你兩老可以影相 你都可以同得地影架！

m男你女朋友民

明明你就有得地 勁多朋友 撐你

中七grad din 比咗錢唔敢去 甩咗底

呢

我會返去
認真post煩咗幾日

念念

認真煩惱post

點解唔敢 兩老又想去 又有我地莊！

我都有少少擔心
不過更驚係兩老失望

邊有女朋友 放棄了

驚自爆 同學有上連登

如果我唔洗返學我實到現場g持你架

見你成日開post

變咗金鐘m記

咁咪去

會呀

自己潛咗，人地揾極都唔應
搞到咁

又唔係成班人

可以claim 返錢

有成車

唔愛 我怕醜

我應你

做咩潛啊

幾時呀？講啦！一定到

十一月
變咗post嘅活動

請假都去撐場呀

呢排多左時間係屋企就亂諗無聊野

ok 11月好L 得閒
即刻同老細講請假

覺得唔同世界咁
唔啱傾我好似搭枱咁
算了

貢熱情

唔係假嘅問題
一班得幾個無得走
Attendance計分

醫生紙啦

老豆老母：「你去揾你d朋友仔影下相啦 」

wug

岩呀

「唔洗啦！佢地忙緊，我地影埋呢張走啦！」

繼續開post

去春春個畢業典禮

禾巧得閒

去啦乖，叫媽媽帶束花去。

咁大嘥
至少叫禾去食碗翅吖

風情

烏豬

無疑去都係為左兩老開心

好正你個名

岩

都冇人理

我理

佢地都話送公仔果啲比我
所以覺得佢地咁太期望唔去佢地會好sad

咁浪子
我以前都係咁

會
去同你影

去啦，禾都去撐場

女校
着條裙混入去ok?

去！

矛錢都去

咁咪去
一生人一次，唔洗擔心太多

係 佢地自己冇試過
又得我一粒女想去下好正常

連登有愛

不過我驚影相

有冇後悔

跳埋舞都制

雨 一齊

我唔係人

一齊影

咪係

我去都係因為兩老想睇我上台拎cert 但係我唯一兩個熟嘅都唔去 所以嗰日我都係站著如嘍囉 見到人地成班朋友影相收花 我連留都唔想留低 影相都係愁眉苦臉咁影左兩張就急急腳咁走左去

！！！！！！！！！！！！！！

呢個100% 係我擔心緊同會出現嘅情景
即係會好灰，驚兩老問點解其他人咁多朋友我冇
或者再差啲係唔講出口但背後好擔心

同你一樣，那時強然有女朋友，不過呢d 活動應付老人家，我早兩星期，同家人一起影相，同d 同學唔熟。不過讀master 已經很多年後既事，人生短暫，父母既然開心，就同佢哋去咗先，用半日時間

假膠

我都諗緊
其實個cost好低，又可以應付到兩老
但係又好驚自己/兩老見到我同其他人嘅反差

諗起個心都好唔舒服

音樂情人

我覺得唔會。那日在兩老心目中，你先糸主角，更何況樓主是獨女。我兩老有參加過呢d 活動，未到特別羨慕。比機會佢同親戚朋友威威

會 最多同屋企人影完咪走

有時候，太多的說話，擠壓了聆聽的空間；有時候，太多的動作，會令你失去了安靜的能力。在日間，你穿過重重的人群，接收四方八面的聲音，來到夜晚，不要再執著過去的遺憾，亦不要預知未來的憂愁，讓音符代替動作，讓歌詞代替說話。我是鄭子誠，又或者你可以叫我做，音樂情人。

有聲

一定去

唉
又係
人地有得鑲起張相擺喺屋，我冇
我又覺得我唔去好似好自私咁

要捱成個典禮，要同同學一齊又會見到佢地男朋友

點解

唔去第時想睇返都冇，會後悔莫及

你兩老想你有男朋友？

讀master
叫佢地master 先去

我後悔唔梗要

係驚兩老有遺憾
但又真係唔想去唉

口講冇所謂
但係有時字裏行間會聽到
例如:如果有四個人打波就好....嗰啲

已經係master
因為我已經讀夠所以好可能係最後機會

咁都係上台拎完影幾張相走得啦 又唔係要開大食會

我影完都唔記得收埋左係邊

伯母：你Ｄ朋友嚟一齊飲個茶丫

利申：去fd grad被邀飲茶過

Master 就去啦。MPhil? 同埋唔好想得太複習，畢業同找男朋友兩件事，一單還一單

而家多d搵人就冇野

唉
但有朋友都唔錯啊

去, 一定去

有同學會搞好耐
周圍影試過同辣殺筒都應

爸媽私藏咗

拿拿 又多個啦春春

一個濕鳩taught master咋
對返工本來有少少用但轉咗工
即係好唏噓啫好似篇毒撚潮文咁

結果，毒撚克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒撚依然一個，但高登仔說：「不緊要，即將係你踏入社會大展拳腳既時候，亦係你幸福生活既開始！」

揾返同一班？

點解咁想去 ？

屌屌hi

我冇咖哈哈哈
有次比呀爸呀媽問點解咁耐冇約朋友

點解你咁唔想去

你都唔約我

話我 有同垃圾筒影相
畢業禮我係完左個儀式同屋企人影幾張相就送走左佢地 自己繼續

可能我U無認真讀書
都係同屋企人影下相就完，無乜感覺

我讀那科Master 更無九用，為興趣。讀書的時間最開心。但既然過去，向前看。我出來工作難識人，不過樓主咁後生，大把chance

呢到個個都讀到咁高lv 好勁

放負

見你少左上水

趕住打J

想睇

poly?
我都有呢個煩惱

矛人

去埋你果個幫你打氣

食飽

點會失望，當年我可以專上畢業，我仲記得我老母同我講，佢終於等到！

記住就算同班同學冇聯絡開，你始終都係一份子，大合照冇咗你，對佢地來說都係一個遺憾！

始終係個回憶嘛
當告別自己嘅學生身捱

鹽濕g

因為去到真係好毒 自己一個企喺度冇人理

唔敢

聽日就返香港

食左咩

都話我地去搵你影，講左咁耐你仲係到自卑

香港落雨

我返嚟就有陽光

見到係春就自然入左黎留名

煎魚+飯
而家睇緊新海誠

有

利申 有參與。

去機場舉牌接你

抽花去左邊

g持

慢慢欣賞

牙花

幾點機🤤